\thispagestyle{empty}
\begin{center}
Федеральное агентство связи\\
Министерство связи и массовых коммуникаций Российской Федерации\\
\vspace{1em}
Федеральное государственное образовательное бюджетное учреждение\\
высшего профессионального образования\\
Сибирский государственный университет телекоммуникаций и информатики\\
\hrulefill
\end{center}
\begin{flushright}Кафедра ПМиК\end{flushright}
\vspace{8em}
\begin{center}
\large Курсовая работа
\end{center}
\vspace{1em}
\begin{center}
\large Реализаця WS метода стеганоанализа для заданного фильтра.\\
Вариант 13.
\end{center}
\vspace{6em}
\begin{flushright}
Выполнил: магистрант группы МГ-13\\Тепляшин А.К.\\
Проверил: доцент\\Монарёв В.А.\\
\end{flushright}
\vspace{\fill}
\begin{center}
\large Новосибирск 2014
\end{center}
